(急) 有冇人一樣俾人玩電話？

話說我女朋友都同我一齊有參與幾次遊行
但就無再參與其他行動

咁女朋友就有屋企人住喺大陸
佢話今日無啦啦收到大陸屋企人打電話落嚟
叫佢唔好去「嗰啲地方」
但問題喺大陸應該封鎖曬消息
佢屋企人又係網都唔識得上嘅人

到底係有人亂玩電話定點?

我呢兩日都收到廣東珠海打嚟嘅電話

買張儲蓄卡或者年卡轉下嚟用